馬丁路德金既細佬係...

馬丁路德銀

ok

大哥係馬甲路德金？

仲有個細佬叫馬丁路德銅

@馬丁露乜鳩

馬乙路德銀

高汁

咁佢親戚係咪叫馬丁路德鐘

唔係馬丁路德銻咩？

搵我？

馬丁路德金阿哥又叫咩？

馬丙路德金

點解我會估到...

有時個笑話太戇鳩反而會好好笑

有冇馬丁路德鐵鈻鎢鈉錳鐳鈾鈽鉑鋅鉛鉻？

做多咗啦

再係咁，佢咁嘅思路一定玩埋平仄押韻

正評左

笑左